老衲打算開間項羽茶室同陸羽打對台有冇得諗？

有

飲完自吻？

開間桜羽茶室,專播桜羽のどかAV.

人地開六乳
你應該開三鳩

巨羽

叫虞姬斟茶

不如再開埋關羽茶室！

虞姬~~~~~

狗肉骨茶
不沖隔夜茶葉

項羽 關羽
有個羽字既都辱華
拉得